真心有無絲打自認靚女，心地好，留個telegram

好想同你做個朋友

冇

我信有架，岀黎啦，勇敢小小就識都中上樣男神架啦

自認靚女通常心地都唔好

呢個真

打撚死你

我都係咁諗黎安慰自己樣唔靚一定係因為心地好

駁唔到

me

唔靚女 心地好要？

要

我又要

要，做個friend

多汁！要！

自認靚，心地好，要唔要

利申 男

邊有咁多人連登識到絲打呀 ！
算鳩數啦

呢到一定會有絲打嫁

自認靚女都唔會係到應你

你咁講點會有人黎自認
你留你個telegram等人黎揾你仲好

有J得唔得

如果你淨要靚女我可以話你知好多， 但你要心地好既，我到依家都未見過有